[K-Pop]有冇巴絲記得After School（女團） ?

呢團好慘，最後一次喺韓國回歸已經係2013年鋼管舞（初戀），2014出過首日文歌之後啲成員開始陸續畢業
嘉熙幾年前結婚生埋仔 ，正雅都結咗婚準備生仔
依家AS得返 Nana Raina 盧依英 佳恩等畢業, P社呢間垃圾公司，唔俾job 又唔回歸（有冇一位都已經係其次）簡直浪費哂成員青春，依英更加係一個玩樂器天才，nana上年本來畢業 但出奇地續約，叫做有啲電影 劇集拍吓 ；Raina 霉到要上youtube拍片r撈；佳恩上年想重新出道去比賽，最後都落選埋；依英真係唔知有咩做
P社真係執柒咗佢吧啦！人地Kara t-ara 4minute sistar個啲至少臨解散前都叫有最後一首歌出先解散啦！p社唔再發展as又唔解散，要剩底4個自生自滅到畢業為止畢業前都唔會再有一次回歸

P社=女團雪櫃

好撚仆街，又唔係成員有醜聞，好記得為咗鋼管舞回歸個次啲成員練到傷哂，lizzy nana更加上唔到台表演，但撞正音源大王sistar,一個一位都攞唔到，不過首初戀又堅係差嘅

我覺得之前首flashback 仲好聽
可惜又係攞唔到一位

Flashback個期江南style彈出, 但個年啲女團鬥得好激烈，
嗰年9月仲有OC回歸，首歌都好好聽，好洗腦

個個身材正到

俾珠妍吸引咗校花

Because of you 好𨶙正

呢首曾經攞過幾個一位

好鍾意shampoo!

清純風格唔多啱AS, 短暫嘅9人時期

好鍾意佢MV果段純音樂

長頸鹿部隊已經無人記得

之前係咁loop because of you同埋shampoo
UEE好正

當時uee一加入as無耐即刻好紅，之後好多劇集拍，又係好多男明星個理想對象

全部靚腳
最like 嘉熙

可惜响P社之下,無一個可以叫做係明星...最多係韓國3-4線...

我最鐘意校花 ，李周妍

呢間垃圾公司真係痴撚線，無心再發展as就好心放人走啦！
根本就一早唔應該行咩畢業制入學制，加到lizzy就好停啦！

子團仲紅

係
不過連lizzy都走埋啦

Xiyeon nayeon

Pledis不嬲垃撚圾
古有as 今有pristin